[非女權撚]愈嚟愈多女性主動追男仔是否象徵著女權的提升？

女性唔再係齋坐喺度比人揀。
依個推論成唔成立？

唔成立，應該係班女無人揀，唯有主動d，希望呃到人埋單

it could be

其實靚女點會無人追，要主動出擊既，多數係豬西

咁都可以話普遍男追女
係因為啲仔心知自己唔掂 要好主動先有機會出pool

呢到係連登，所有女人都係雞，要呃人埋單

唔好理依樣住先

唔覺
都冇女仔追我

我都無呀